

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 311.04

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 311.04

TAXA ADM Calulado: 277.83 / TAXA ADM Retornado: 33.33 
Valor Bruto Calulado: 555.54 / Valor Bruto Response: 311.04 | FALHOU
